意大利有成1M個患者，睇嚟我個trip要取消了

上年六月就訂了三月機票，原本plan好去睇祖記牙朗踢球，唉，連電視直播都無得睇，好心痛，依家AL請咗但係人就戇鳩鳩咁留在家中，希望武炎戰勝意大利人還我一個公道

大陸閪 M你老母

M=萬 尊重返本土文化 THANKS

快過天氣囝

KFC早餐都多人食

大陸係Wan =W

咪係，佢地唔識香港話又老屈人地支那人
波台不嬲係捍衛本土

香港係Million =M

不嬲M=萬，E=億，米癲

支那落黎班新移民先會用M代替萬
香港人眼中嘅M解million
你收皮啦

冇一百萬 10k姐

online game不嬲M=萬
00 後 CONFIRMED

online game
邊個00後真係confirmed啦今次

我70後

1M
世界末日了

全球有70E人
就算係100M都唔算多

10k咪即係1m

有700M人排隊你老母

要消滅一個民族，首先要瓦解它的文化；要瓦解它的文化，首先先消滅承載它的語言

樓上班人比洋鬼子洗曬腦

支那落黎班新移民先會用M代替萬
你點知的？

去來都無用

封城
堆景點全部唔開
仲要除時被人打

永久封鎖

香港人會講10k

無人影相都靚d

好痛

咪即係1m 仲要打多個零

支那蝗先會去唔到仲要咒意大利人，0.5袋穩佢唔使找

意大利人屌緊你地ching chong仲幫人奶到雪雪聲

1m=1萬

樓上隻跟尾狗比我踢爆hku畢業aco都考唔到 嬲到

有咩問題

大陸係講w架 不嬲香港講m

你真係未撚試過上支那forum
一向1w 一萬
1m1萬只有香港嘅弱智仔先會咁講
其他地方1m = 1百萬

尊重你嘅弱智文化

1m唔係一百萬咩
10k唔係一萬咩

啲人盲反到香港本土文化都忘記了 我地嘅下一代都唔g點算

On9仔

原來有成一百萬人
知道之後好驚驚

樓主on9
做合約就蝕都仆街！
M你老母

D人online game都未玩過 可能岩岩先中一

你都正弱智

今晚先1萬
【肺炎預報】

10K=一萬

傻左？咩撚野計數法黎

乜撚嘢

1m＝十萬 10k or 10thousand＝一萬

點撚樣10K=1M 呀

又入黎波台嘈M呢個問題尊重波台文化啦，唔妥咪躝出去囉

樓主4張嘢都咁撚on9

天才

我做KFC 份糧1M1

我以前都係m = 萬 取自粵拼開頭maan6
另一款咪外國m = million or milli lor
兩個都冇問題 打和啦

啲廢老7張野仲戇鳩
得1x歲嘅連登細蚊仔先最聰明

咁多

係 執吓盤hea hea吓又一日 都幾好pay

M係百萬million 喎 傻撚左？

唔好on9 啦

啱
不嬲1M係一百萬
講1M等於10,000好cheap

啱
條友大陸仔思維

maan=萬

膠post 好撚無聊
你過返高登果邊啦

絶對係

無人叫你入嚟 開喺波台關你咩事

岩啊

冇話00後聰明，只覺得你活咗咁耐原來都係咁上下

果D咩1M=一萬
根本係大陸果種1W嘅思維
以為轉過拼音就係轉咗香港人

屌，有弱智仔，錯咗唔認
估唔到2020重有唔識基本英文嘅人

打得online game多？
1M=一百萬呀小朋友

JM9 你講緊嘅廣東話都係中文拼音喎

On9樓主似用緊公關投巧...

要屌要笑鳩佢，請用不推文，唔好阻著個熱門！

果D咩1M=一million
根本係大陸果種1W嘅思維
以為轉過英文就係轉咗香港人

屌，有弱智仔，錯咗唔認
估唔到2020重有唔識基本粵拼嘅人

我屌佢老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩俾非cc台既post上熱門？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

正解

清算c嚟
樓主小心為上

其實係比洋人洗曬腦又唔認
唔通講DLLM又係支那仔咩

死弱智 m係million嘅縮寫
million係一百萬咁解呀 驚你個弱智連英文都唔識

70後？

你粵拼都唔識學咩人叫自己做香港人 叫時代革命

踢球

樓主on99，咪應佢機，用不推文呀！

打得online game依家已經全部係老餅

咁一百萬online game 係咩
想學下野

你知唔知1million用咗幾多年?
蝗語用英文字母呢就好近期嘅
其實用英文字母都係學人哋㗎
不過學得肉酸囉

佢比我踢爆hku畢業但係aco都考唔到
所以嬲嬲地求其cap d留言就當真了

唔識成句睇？
打緊中文咪跟中文拼音 M=萬囉
打緊英文咪跟英文M=Million囉

100m囉 弱智？

渣馬跑1m

你都係返KFC執盤啦

佢弱智到一個點

你知唔知廣東話講咗幾多年
你係咪香港人
記得唔好講DLLM

嘩真係未見過香港人講粵拼

1M=1Million=1百萬
1E=100Million=1億
1K=1Thousand=1千
完

拉

DLLM

支那仔永別

又block 得一個大陸仔

玩撚完啲拉丁中文未啊？ 你哋帶頭破壞自己語言

8月個陣你未開acc呀P牌仔

要屌要笑，請用不推文

呢個係online game既術語
我理解為廣東話拼音
不過大咗都係用k 唔用m

你都係返kfc 做野算啦

你都弱智
香港不嬲係國際化
唔通蝗化？

真係好撚好笑第日你見工填form人工你記得1m,1.5m, 2m咁寫, 如果HR有懷疑你記得屌佢,問佢係咪香港人

見到呢張圖就知block得

啱丫
留名等睇有冇人請

係喎
咁唔知咩叫Million都唔奇
祝你見過咁大個數

cc台回力標

「嘩真係未見過香港人講粵拼」
俾你見識下姐
點解打粵拼係蝗化？

1m

我會，所以KFC執盤師考唔到aco

不推文呀各位，呢D垃圾post都上熱門做乜鳩
屌你玩FM/FIFA玩左咁耐不嬲都係1M=100萬，10k=一萬

五毛 開膠post

唔係dllm係蝗化
係用「粵拼」呢啲核突簡寫係蝗化
「空調」D friend

鏢呀！

要屌要笑，請用不推文

你係咪份CV會打口語D傻西黎

五毛唔會捍衛香港粵語拼音同鬧支那狗

sorry 下次我會講bill

樓上跟尾狗幫我推上熱門

E係億？普通話呀？

可以去武漢屌柒佢哋

廣東5毛唔識打字？！
鳩嗌幾句就一定黃？

要屌要笑，請用不推文

「嘩真係未見過香港人講粵拼」
咁你呢句咩意思？
真係純粹未見過，定係想屈打粵拼既人係支那人？

普通話係yi
又柒

我話未見過香港人會講「粵拼」兩個字
我哋平時都係講拼音
明唔明？

第二句應該同你D手足講

咁講真
當年GameCyber 果堆夢之乜乜
同啲舊online
好多好人講1M 1E
不過無意為波台狗抗辯

好多人*

捍你老母 大陸狗 亂扣帽子
香港幾撚時用m=萬
死返大陸啦大陸狗

以前玩巨商做生意都係萬做m

m你老母漏m

已經無人理我個意粉trip
好5開心
上面班pr又騎劫我個post

不嬲都係 不論拼音定上網

5你老母

不嬲 ？ 你自己覺得
唔好覺得全世界要跟你大陸個套

第一次見人用七隻字食回力鏢

第一次見好似你咁on9既人

大陸用w

on9仔
blocked

大陸咪用拼音囉傻閪
香港幾時有用拼音做錢單位

我覺得佢都係講緊蝗語
同空調一鳩樣
你諗下幾時開始有人講「粵拼」
我由細到大都講拼音

香港都有拼音

其實話講m=萬有咩問題 講cls就唔係破壞緊廣東話文化？

偷換慨諗？ 唔會用係錢單位道

廣東文化？呢道香港啊 你望下正負評先啦

萬一定係講錢？

數量都唔會用拼音囉

係
小學玩online game 萬係m

柒左唔緊要
最緊要認

廣東話文化 u jm9

55

香港係講10k囉支那賤種

屌你老母返大陸講撚飽佢啦
呢道香港 屌你老母

香港人唔係講廣東話係講乜鳩
反共反上腦？

m=萬 同埋唔好扭曲我成個topic

神邏輯
你同樓主都係咁上下

係你唔識變通

廣東文化你返大陸自己吸撚飽去啦

我地叫粵語 做大戲叫粵劇 我地香港有自己文化 唔撚受你乜撚廣東文化

真 支那仔

大陸嘅話通常叫1w (萬字拼音Wan)
不過香港大多都用英文為主架啦
用粵語拼音為主只會撈亂一萬同一百萬

粵咪就係廣東你做乜鳩

NMSL

好波

企撚開啲啦

同埋佢第一下覆嗰條友係講緊「廣東話文化」 唔係廣東文化

定義上係
你話香港話 香港拼音都好啲

10k=10,000
1m=1,000,000
1b=1,000,000,000

1m 100m 10e

你係咪樓主老婆？一樣咁柒嘅？

Show Blocked User - SiuFa(KFC執盤師

本土？你來自湖北？

block得好

你都識講係小學啦，大個仔喇

講真 好少香港人講廣東話係粵語 多數大陸仔先講

佢唔明㗎

究竟邊個先係大陸仔

大個都可以玩online驚

點睇我都係認真
係你地成班pr無人回應我個trip

我直頭覺得係佢分身

固執到呢

屌 咪係囉 細個玩咩Online game 都係M=萬
巨商就係例子

佢係hku畢業？唔撚係掛

真香港人

樓主比成班弱智圍能住好慘

系 佢天琦同鄉黎 不過已經融入香港本土文化
M=萬 呢啲基本本土文化啦

咁有分formal 同informal㗎嘛 你喺網上寫嘢都會好似填cv咁填？

小學雞level唔好跟成世得唔得

你去唔去關我撚事咩
咁都要開post

D支那仔覺得去旅行好緊要㗎

撚到條友一棟都無

想問你有冇仔女

以前打online game 真係M=萬😂
不過現實世界M=百萬，
由於連登唔係online game, 但係全香港打緊香城online,
所以呢舖打和啦～

利伸：天堂2老餅玩家🙈

1M 係一百萬喎

乜撚野呀大陸佬？

唔明

唔想睇就咪能入黎啦
連登又唔係得你一個
你唔想睇大把人想睇

有冇發現係得D P牌仔咁堅持1M=1Million

大陸係用W架傻閪
00後未玩具過online game?

啲細蚊仔係固執啲

明知係波台都入嚟 犯賤到

咪係
班柒頭唔識野喺度嘈

細個......大個啦好冇？

佢哋唔識睇場合做人 注定做唔到大事

唔關事 我冇玩過online game 但不嬲用m=萬

天氣狗:

要大6人入鄉隨俗
佢地自己都唔能識
佢地同大6人同級

正評俾樓主撚到樓上班人出唔到聲

有睇開股票都知 M=一球

咁尊重本土文化就寫撚晒中文啦仆街

香港係國際城市 講嘢不嬲會中英夾雜 有咩問題 如果全部寫晒中文 反而會似啲廣東大陸仔

點解要咁on9

係呀分身呀
快撚D report啦 P牌仔

佢哋好明顯冇

用語冇分on唔on9 如果你覺得on9 只係因為你冇虛心咁去接納你唔認識嘅事物 最後只會封閉自己

弱智
1M係一百萬呀 夠鐘上堂啦

成班細個打Online game嘅老嘢柒到喊

申: 冇打Online game嘅老嘢

你話中英夾雜呀嘛，英文M係 million 喎，不過你哋夾硬將M變做萬都吹你唔漲嘅

你唔識廣東話？

不如你離開中國，出去行一轉先再講

要睇情況 正如英文cls係comment like share 喺廣東話入面可以係痴撚線一樣

我依家話你聽 1M 係 $100蚊，唔該你都虛心接納呀

啱呀
國際城市1M邊個國家會係覺得10,000

離開咗

上面解釋咗

咁你都要有個解釋 如果合理嘅話我會去嘗試接受

我會40K,50K咁填, 到目前為止冇問題, 係冇試過4m,5m咁填

D蝗成日都全球搞
仲要周圍話比人聽自己去邊去邊𠺢啦

唔好匿喺Chinatown la

多謝賜教，長知識了

得香港90後先會用m=萬，你條撚樣想老屈90後=大陸閪，賤種到你

你係想承認香港係中國一部分？

去無漢或返支那未好囉

直頭露L哂底

啱呀
之後條分身仲要屈我話我叫人唔好講拼音
「粵拼」兩個字係香港人都知係蝗語

MK on9 先用
樓主成4張嘢

Mk還mk, 想老屈香港文化=大陸閪係咩意思

人哋係話你90後你老母咩
樓主四張幾
9咩十後呀？

屌你老母。1m係1百萬呀！講人話。咪撚講支蓄語

不推文
假膠刷熱門

我唔知佢，但係樓主concept真係好撚錯

呢道有風向想屈香港mk文化=大陸閪，好撚恐怖

佢本身成個邏輯都錯晒
佢話香港90後先至咁講
事實係上面個支那仔四張幾都係咁講囉

P牌真係寧舍on9

講緊上網寫嘢喎 你填乜柒呀

條友自己拎黎柒 笑死

你點知的

同事

唉屌用錯AC

爬下文
唔該晒

老實講 真係吹我地唔漲㗎 唔係點討論咗10鳩幾頁都無人關人我嗰trip

你柒少陣啦，條友應該係普通話太差，以為M係萬嘅普通話拼音，亂屌樓主
一個用錯，一個屌錯

唔好欺凌kfc 前線

好波 唔該班死kai子尊重返我地90後文化

Ok 啱啱見到原來係同事嚟

樓上天氣仔kfc+政府外判文員前線

一陣又話on9 po上熱門
明明你地d手足自己推上黎

推Tvb劇係為興趣？

考aco都係興趣
不過份人無咩自信又樣衰send咗幾百份cv得兩份有得見
不過天氣仔連打字機都做唔到

係囉 細個個時係

佢算好啦 我問過佢 佢話有個同事連大學都冇得讀

仲要1M身家都冇

正式宣佈吉野家下午茶世界第一

屌 同佢討論咗咁耐 原來五毛嚟

天氣仔讀hku engine㗎
不過畢業做sub con文員返6日10個鐘得11k
費時影張學生證出嚟比大家笑啫

咁而家大個未？

話Spotify禁榮光啱
唔係支那仔就5毛

我人工都1M1

睇你都未玩過以前d online game

根本係
叫咗你爬文啦

屌字都唔識睇
講緊支那禁Spotify唔係Spotify禁榮光喎

係支那因為榮光禁spotify
你好似掉轉咗

你睇清楚個支那仔搞乜先啦

難聽係事實 你問我一千次都係咁答

Ok 我下次會注意吓

你做咩話天氣仔五毛
你啲手足嚟㗎喎

天氣仔「撚」完我再撚埋自己友
好波

條撚樣玩得巨商多

有1m個患者事少 意狗佢死佢地事 睇唔到牙朗事大

大個啦 所以呢？

未挽過巨商都係細蚊仔啦

其實點解要標籤90後00後？online 時代佢地仲好細個，唔識有幾出奇？咁樣我地同老屎忽屌鳩後生有咩分別

好撚感動，終於有人認真回我個post

收皮啦 on9 仔

on9樓主死撐仲以為自己好醒
1k係1000, 10k先係10000，係常識，冇人會用m代表萬

不嬲用開M=萬 反樓主個d系米新移民黎

發晒脾氣=撚人

1M=1w=萬
1m=100萬

岩阿不嬲用開支耶簡體
正體收皮

成個post都冇人理佢
好似一出聲就dead air D毒撚咁

樓主跑渣馬同人講跑1m

個個po都狗衝入嚟都話wfc

俾人踢爆咗係五毛啦

唔使覆佢 睇佢無人覆又死lur難lur幾肉酸幾好笑

天氣囝又想搵人圍爐
希望佢今次真係搵到
唔係會叫佢去sogo

我一怒之下拆咗polyu個擋住民主牆嘅紅紙

#28 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌泛民律師黨仲唔係五毛

英國下議院個主持好正

#52 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

駁唔到話自己wfc 算唔算死兜爛兜？

你用依個例子正正係講緊唔同字用喺唔同情況有唔同意思 算唔算自打嘴巴
m可以係米可以係百萬都可以話係廣東話萬

睇tvb=我比人撚
手足出去抗爭=手足比人撚

慘得過我專登唔覆你要你mon住post睇住我係咪串你咁陰公

C朗拿度打氣區

個po一開始都唔係講緊m應唔應該=萬 似係佢哋想轉移視線先

你幾時同王騎認真打返一場

佢地成班pr喺度轉移視線

其實佢幾時開始入黎
我就咁睇似係想埋堆但冇人like佢跟住發脾氣

佢係我隻跟尾狗負責幫我拉吓post幫大家開話題

成班意大利PR喺度拉po

10,000 香港人會打10k
1k 一千
1m 笑死我

M

k係kilo，係人都知代表千。一萬廣東話咪講中文“一萬”囉，m乜撚野。一百萬英文會讀成1 mil, 唔會講1m，因為寫同講m跟本冇人知你個單位係乜。香港official文件唔會用m，口語亦都唔會講m

勁多字 又撚爆

望住件天氣狗一句都駁唔到我真係好撚想笑 不過佢會話自己wfc

香港official文件都唔會講JM9同DLLM

收皮啦 出嚟做IQ test 未呀
定係想做打字test呀

佢連自己嘅人生都wfc

打字機嘅資格都無

樓主小心 班00無性

樓主平時同人講人工多過1m

我想都唔得
佢去月華打個飛機都笠

心諗瞓咗一晚意粉國升到100萬個患者去南極都唔L掂啦

屌你老母 M=萬

收皮拉

事實我有1m1 per m

M => 10x^6

樓主咩年代

1 million?

油不是八十年代

1M

咁100萬可以點寫，100M?

M=Millon

M=萬

又嚟
btw cc台

點解你可以咁有自信咁講啲柒野出黎, 我都真係幾佩服你

多謝，不過你連M=萬都唔知點睇都係你柒D

請問閣下教育程度?

請問閣下連登年資？

你上連登耐啲 你威啲

佢真係話一百萬係100M

做乜我要知道大陸用乜撚野呀冚家產

咪住先⋯你IQ70前？

你幾廿歲仲入黎比人撚狗你知唔知醜

咪衝出黎柒啦

年中開幾廿個呢d post都仲係咁撚多on9仔

唔該大家以後叫返比卡超做皮卡丘,跟返官方譯名

我都想知點解啲人咁認真覆我

挽你老母

5系甘牙 甘刀要講人老母-.-

M 唔係百萬咩
1 萬係10k

而家班00後無玩過online game撚知m=萬咩

樓主算唔算係假新聞？係咪可以報警？

我講緊填form喎,你上咩網寫乜柒呀?睇清楚最頭我個回覆講乜先啦傻仔

唔報你死全家

我上星期夠定左business class 去德國擺展覽
一樣早就取消

多得柒婆同CCP

一萬細m 呀
大M 一百萬

Hi 波台狗

咪講有分formal定informal 宜家個po係填緊form?

不如你睇清楚我寫咩先 我冇話填form m=萬有問題

你要去見工？

點都比唔上無得圍爐嘅你咁柒

點解講左咁多年都仲有咁多人嘈

兒登真係好多00後
有玩過巨商都識1000m
1E呢d

新香港人黎

屌你老母啦 五毛搞事
分化狗老屈人

9成五毛分化撚

第一次見一個假膠po 咁多真心膠覆個個叻唔切咁